其實我想講

大家已經冇得再和理非
唔理衝唔衝都好 都一定要平時做好健身同學好一技旁身
宜家係一個拳頭話事既時代
點解鬼妹由細到大都咁打得
因為佢地由細到大遇到突發野都要學識機警同勇武
由細到大 香港既家長就只會話唔好夜返
佢地既係會話: be safe ,protect yourself
香港人係咪都達法律同警察出黎
結果宜家反比警察利用返
你幾可聽到鬼佬下下話call the police
係自己旭左手先 police黎到會嗌stop
所以要怪就怪我地係個咁既環境下成長
唔係堅持暴力 但依樣野只係一樣好正常既野
從今以後 大家要變得更機警同勇武
自己香港自己救